特價時間已過，今個星期三萬點！

大家話好唔好！

牛牛哈